Имитация фронтента artisto (prisma).
Принимает картинку и ведет себя так же как должен финальный вронтенд. Само-собой, за вычетом нагрузки.

Запустить сервер:
  $ ./artwork.py -vv -c artwork.cfg

Запустить nginx как проксирующий сервер используя конфиг nginx-conf

Тест из которого видно как все работает:
  $ cd && ./test.py
